-Chay lenh de su dung  duoc Gulp.
npm install --global gulp-cli

npx mkdirp my-project

cd my-project

npm init

-cai dat:
 npm i gulp browser-sync gulp-sass

npm i -g gulp-cli
gulp

/*************
npm install --save-dev gulp


gulp --version


npm i --save-dev gulp-sass

Hướng dẫn dùng gulp để convert từ SCSS to CSS
npm init  // This will run through creating the package.json file
npm install -g gulp  // If you haven't installed gulp globally before
npm install --save-dev gulp
npm install --save-dev gulp-sass

*************/


